{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095701?place[place_type]=GID&place[gid]=1095701&place[latitude]=33.5090742305&place[longitude]=126.8995877492&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 크리스마스 리조트"
    },
    "text": "クリスマスリゾートプールビラは済州東部地域に位置する新築リゾートで、城山、ゾンダル、河道、セファ海岸道路の近くに位置しています。 プールビラではオーシャンカップルルームを提供し、入室時間は15:00で退室時間は10:00です。 追加人数が発生する場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室することもできますが、他のペンションでは拒否することもできますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任があります。 自分で料理を調理することや客室内での喫煙は禁止されています。 リゾート内にはスパ/ウォルプール、バーベキュー、カフェ、駐車場など様々な施設があり、周辺には海女博物館、ビザ林、メイズランド、万丈窟、城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどの観光地があります。 プールビラは最大8人まで宿泊できる様々な客室を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールビラは済州東部地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラで提供されている客室の種類はありますか？",
            "answer": "プールビラでは様々な客室を提供しており、最大8人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "プールビラの入室時間は15:00で、退室時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡し、追加人数を通知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて入室することは可能ですが、他のペンションでは拒否される場合もあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなルールを守らなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊客は入室時間と退室時間を厳守しなければならず、客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任もあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内で料理を調理することは可能ですか？",
            "answer": "プールビラ内での料理の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "プールビラ周辺には海女博物館、ビザ林、メイズランド、万丈窟、城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラ内にはスパ/ウォルプール、バーベキュー、カフェ、駐車場などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 465
    }
}